男人既幸福同女人既幸福分別！

男人既幸福＝FLIRT女，溝女，同女扑野，拍拖
女人既幸福＝拍拖，結婚，生仔

請注意，只有拍拖，先係男女都覺得幸福既事（當然要關係對等）

大家識做
去到一個位，好停喇，去多幾個階段，你既幸福同快樂會急速下跌

男人有權有勢有錢=幸福

女人有波有籮有樣=幸福

女人既幸福係用D比身邊朋友貴既袋 鞋 衫褲

人到左唔同階段,心態會有改變

何謂幸福呢？廿歲同三十歲既人可能會有唔同答案

男人廿歲到三十歲四十歲都唔會鍾意俾人鬧同受氣

爸打似乎有d 慘痛經歷咁bor

人生去到一個位會覺得
D 污糟衫掉落籃隔兩日會變乾淨仲摺好o係櫃桶又著得
放工有飯食食完唔使執碗洗碗
打開雪櫃有想飲既飲品雪好凍冰冰等你攞
已經好幸福

利申 屋企無菲傭

你男定女

女人嘅幸福=錢

有d道理

女人就係想育成一個男人做僕人

咪撚結婚啦，請工人咪算

我愛呀媽

當你放工攰到碌柒咁見到成籃衫等緊你洗
間屋七國咁亂等緊你執
然後就拖住疲倦既身軀拎住籃衫拎去洗衣機..
踎低執起地下 d 野條腰仲有少少赤赤地咁..
心裡面 ff
「丫.. 如果有支神仙棒叮一聲就清理好...」

有錢請得起工人固之然少好多煩惱
都仲要考慮下屋企有無空間 accommodate 到姐姐
同埋自己同家人習唔習慣同姐姐分享生活空間

唔係每一位女性都適合做家庭主婦而且係長時間做家庭主婦
有個好老母多年照顧妥當真是無價寶

我鬧走左佢

做兒子真好

我愛阿媽+1

以前細個成日駁嘴
大個到左我可以結婚嘅年紀，發現自己好難好似阿媽咁照顧一個家庭、付出自己
就開始覺得阿媽好好

睇到呢到咁多年絲打想婚後有人服侍
就知女人結婚後根本想將老公育成為阿媽二號

女人拍拖=找個男人做出氣袋

放工有飯食食完唔使執碗洗放工有飯食食完唔使執碗洗碗<-----

其實出街食咪做到呢個效果,點解一定要煮飯

我好想同返佢一齊

你幾歲....

香港好多人都享受唔到呢種幸福，包括我